等我話比大家知 真正可以代表香港音樂頂峰的音樂 (依家香港喲音樂根本係垃圾)

喲歌詞直頭係神呀 依幾年香港喲熱血音樂真係少之有少